AV女優紗倉真菜披嫁衣宣佈結婚

紗倉真菜稱得上是AV界紅人，身為SOD集團一姐的她，近日驚傳婚訊，紗倉竟公開在教堂內披上嫁衣的照片宣佈結婚，這個消息一度嚇壞廣大麻甩Fans。

紗倉真菜曾在著作小說中表示入行當AV女優後已對戀愛沒有任何期待，更不期待有人愛上自己，形容自己已放棄愛人或被愛的感受。其實，紗倉真菜今次只是為Abema_Prime網上節目安排替自己舉行婚禮，當日她到位於表參道的婚禮場地Charmant Sina Tokyo，並有神父作見證，紗倉真菜自言結婚一事沒有花假，不過只是沒有新郎哥，換句話講，紗倉真菜是自己嫁給自己而已，她披上婚紗亦只是個噱頭，粉絲們又無必要太過傷心。

紗倉真菜自言結婚一事沒有花假，不過只是沒有新郎哥

?????俾人屌到弱智？

睇黎下一套應該係著住婚紗屌
話唔定限定首發係送婚紗頭飾唔係底褲

好正